<h:html xmlns:h="http://www.w3.org/1999/xhtml" xmlns:orx="http://openrosa.org/jr/xforms" xmlns="http://www.w3.org/2002/xforms" xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema" xmlns:jr="http://openrosa.org/javarosa" xmlns:vellum="http://commcarehq.org/xforms/vellum">
	<h:head>
		<h:title>5. Contact Recruitment Script</h:title>
		<model>
			<instance>
				<data xmlns:jrm="http://dev.commcarehq.org/jr/xforms" xmlns="http://openrosa.org/formdesigner/c185e877ac3e6387500c3930db747109c6b96fac" uiVersion="1" version="1781" name="5. Contact Recruitment Script">
					<ctrecruitinfo/>
					<ctgeninfo/>
					<ctrecruitid/>
					<question12/>
				<orx:meta xmlns:cc="http://commcarehq.org/xforms"><orx:deviceID/><orx:timeStart/><orx:timeEnd/><orx:username/><orx:userID/><orx:instanceID/><cc:appVersion/></orx:meta></data>
			</instance><instance id="commcaresession" src="jr://instance/session"/>
			<bind nodeset="/data/ctrecruitinfo" required="true()"/>
			<bind nodeset="/data/ctgeninfo" required="true()"/>
			<bind nodeset="/data/ctrecruitid" required="true()"/>
			<bind nodeset="/data/question12" relevant="/data/ctrecruitid = 'yes'" required="true()"/>
			<itext>
				<translation lang="en" default="">
					<text id="ctrecruitinfo-label">
						<value>My name is &#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;, I am a community health worker with &#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;Health Centre. We are starting a new program called &#8220;TB contact investigation&#8221; with the Uganda National TB and Leprosy Programme (NTLP) and investigators from Makerere University and the University of California San Francisco in the USA. The Uganda National Council for Science and Technology (UNCST) and institutional review boards at both universities have reviewed and approved this protocol. 

We have asked new TB patients like your household member if we could come to your home to interview the other people living there (called &#8220;household contacts&#8221;) about symptoms of TB. This is because there is a high risk that you and others living in the household might have gotten TB. If we find that you have TB earlier, we can treat you earlier and avoid severe illness or death. We will also be evaluating different approaches to improving TB contact investigation using SMS. 

Erinya nze&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;., ndi musawo kukyalo n&#8217;eddwaliro elimanyiddwa nga&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;. Tutandikawo pulogulamu empya emanyiddwa nga &#8220;TB contact investigation&#8221; oba okunonyereza kw&#8217;omuntu w&#8217;akafuba atukirirwa ne Uganda National TB and Leprosy Programme (NTLP)  n&#8217;abanonyereza okuva mu yunivasite ya Makerere ne yunivasite ya California San Francisco mu USA. Akakiiko akafuga okunonyereza mu Uganda akamanyiddwa nga Uganda National Council for Science and Technology (UNCST) n&#8217;obukiiko bwa yunivasite obufuga okunonyereza obumanyiddwa nga university institutional review boards bekenenyeza era nebayisa ekiwandiiko ky&#8217;okunonyereza kinno.

Tusabye abalwadde b&#8217;akafuba abapya nga omuntu ava mumakago oba tuyinza okujja awakawo okubuuza abantu abalala ababeerawo (abayitibwa &#8220;abatukirirwa awaka&#8221;) ebibuuzo kububonero bw&#8217;akafuba. Kino tukikola olwokuba waliwo akabi kamaanyi nti ggwe n&#8217;abalala ababeera mumaka ago muyinza okuba nga mwafuna akafuba. Ssinga tubera tubazudde nga bukyali, tuyinza okubajanjaba nga bukyali era netwewala endwadde ey&#8217;amaanyi oba okufa. Tujja kuba era tupima enkola y&#8217;engeri ez&#8217;enjawulo mukutumbula okunonyereza kw&#8217;omuntu atukirirwa ow&#8217;akafuba nga tukozesa obubaka bwessimu obuli mubuwandiike obumanyiddwa nga SMS.
</value>
					</text>
					<text id="ctgeninfo-label">
						<value>Taking part is your choice, and if you are interested in participating, I will tell you more about it during the informed consent process. Prior to the informed consent process, we will gather some general information from you without any identifying information. If we find that you are eligible after collecting this information, we will start the informed consent process. At that time, I will tell you what would happen if you join the study. This includes the risks, benefits, and alternatives to participating. Finally I will ask you if you agree to participate. 

Thank you for your time. 

Okwenyigiramu kiri gy&#8217;oli, era bwoba wandyagadde okwenyigiramu, nja kukubulira ebisingawo kwekyo mukunyonyola kw&#8217;okukiriza okusinziddwa kububaka obuwereddwa kukunonyereza. Nga okunyonyola kw&#8217;okukiriza okusinziddwa kububaka obuwereddwa kukunonyereza tekunakolebwa, tujja kukunganya obubaka okuva gy&#8217;oli nga tekuli bubaka bukwawula. Ssinga onoba otukiriza ebisanizo, tujja kutandika okunyonyola kw&#8217;okukiriza okusinziddwa kububaka obuwereddwa kukunonyereza. Mubudde obwo, nja kukutegeeza ekiyinza okubaawo ssinga obeera wenyigidde mukunonyereza. Munno mulimu obubi, eby&#8217;okuganyulwa, n&#8217;ebirala by&#8217;oyinza okukola ssinga obeera tewenyigideemu. Kunkomerero nja kukubuuza oba okiriza okwenyigiramu.

Weebale olw&#8217;obudde bwo.
</value>
					</text>
					<text id="ctrecruitid-label">
						<value>Would you like to provide us with some general information and to learn more about the study? </value>
					</text>
					<text id="ctrecruitid-yes-label">
						<value>Yes</value>
					</text>
					<text id="ctrecruitid-no-label">
						<value>No</value>
					</text>
					<text id="question12-label">
						<value>Please continue to the Contact Screening Form</value>
						<value form="image">jr://file/commcare/image/data/question12.png</value>
					</text>
				</translation>
			</itext>
		<setvalue event="xforms-ready" ref="/data/meta/deviceID" value="instance('commcaresession')/session/context/deviceid"/><setvalue event="xforms-ready" ref="/data/meta/timeStart" value="now()"/><bind nodeset="/data/meta/timeStart" type="xsd:dateTime"/><setvalue event="xforms-revalidate" ref="/data/meta/timeEnd" value="now()"/><bind nodeset="/data/meta/timeEnd" type="xsd:dateTime"/><setvalue event="xforms-ready" ref="/data/meta/username" value="instance('commcaresession')/session/context/username"/><setvalue event="xforms-ready" ref="/data/meta/userID" value="instance('commcaresession')/session/context/userid"/><setvalue event="xforms-ready" ref="/data/meta/instanceID" value="uuid()"/><setvalue event="xforms-ready" ref="/data/meta/appVersion" value="instance('commcaresession')/session/context/appversion"/></model>
	</h:head>
	<h:body>
		<trigger ref="/data/ctrecruitinfo">
			<label ref="jr:itext('ctrecruitinfo-label')"/>
		</trigger>
		<trigger ref="/data/ctgeninfo">
			<label ref="jr:itext('ctgeninfo-label')"/>
		</trigger>
		<select1 ref="/data/ctrecruitid">
			<label ref="jr:itext('ctrecruitid-label')"/>
			<item>
				<label ref="jr:itext('ctrecruitid-yes-label')"/>
				<value>yes</value>
			</item>
			<item>
				<label ref="jr:itext('ctrecruitid-no-label')"/>
				<value>no</value>
			</item>
		</select1>
		<trigger ref="/data/question12">
			<label ref="jr:itext('question12-label')"/>
		</trigger>
	</h:body>
</h:html>